點解冇人聲援白警？

看被人捉果個
自己想點

又話冇一個係蘑菇嘅